【突發】中大崇基ocamp大嗌八個字！

當然係嗌
光復香港 時代革命
重有
五大訴求 缺一不可

其他學校可以效法！

btw好擔心帶頭嗌嗰幾個人，口罩都冇個....

重有手寫

重有cls畫功

革命之火 燎原山城

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

自推10次

pish

推

好波！！！